var initFaw = () => globalThis.fawazir = new fawazirCls([
	{
		nb: 5,
		fawazir: [
			{
				question: 'ماذا نفعل في شهر رمضان',
				values: [
					'نصوم',
					'نرقص',
					'نلعب',
					'نرقص'
				],
				correct: 0
			},{
				question: 'ماذا ترتيب شهر رمضان في التقويم الهجري',
				values: [
					'1',
					'2',
					'3',
					'4',
					'5',
					'6',
					'7',
					'8',
					'9',
					'10',
					'11',
					'12'
				],
				correct: 8
			},{
				question: 'متى وقت الافطار',
				values: [
					'الفجر',
					'الظهر',
					'العصر',
					'المغرب'
				],
				correct: 3
			},{
				question: 'ماذا بعد شهر رمضان',
				values: [
					'رجب',
					'شوال',
					'شعبان',
					'محرم'
				],
				correct: 1
			},{
				question: 'عدد ايام شهر رمضان',
				values: [
					'29و30',
					'30و31',
					'28',
					'32',
					'30'
				],
				correct: 0
			},{
				question: 'عدد ليالي القدر',
				values: [
					'1',
					'2',
					'3',
					'4',
					'5'
				],
				correct: 2
			},{
				question: 'افضل ليالي القدر',
				values: [
					'1',
					'2',
					'3',
					'4',
					'5'
				],
				correct: 2
			},
		]
	},{
		nb:7, 
		fawazir: [
			{
				question: 'في اي ليلة ليلة القدر الاولى',
				values: [
					'1',
					'2',
					'3',
					'4',
					'5',
					'6',
					'7',
					'8',
					'9',
					'10',
					'11',
					'12',
					'13',
					'14',
					'15',
					'16',
					'17',
					'18',
					'19',
					'20',
					'21',
					'22',
					'23',
					'24',
					'25',
					'26',
					'27',
					'28',
					'29',
					'30'
				],
				correct: 18
			},{
				question: 'في اي ليلة ليلة القدر الثانية',
				values: [
					'1',
					'2',
					'3',
					'4',
					'5',
					'6',
					'7',
					'8',
					'9',
					'10',
					'11',
					'12',
					'13',
					'14',
					'15',
					'16',
					'17',
					'18',
					'19',
					'20',
					'21',
					'22',
					'23',
					'24',
					'25',
					'26',
					'27',
					'28',
					'29',
					'30'
				],
				correct: 20
			},{
				question: 'في اي ليلة ليلة القدر الثالثة',
				values: [
					'1',
					'2',
					'3',
					'4',
					'5',
					'6',
					'7',
					'8',
					'9',
					'10',
					'11',
					'12',
					'13',
					'14',
					'15',
					'16',
					'17',
					'18',
					'19',
					'20',
					'21',
					'22',
					'23',
					'24',
					'25',
					'26',
					'27',
					'28',
					'29',
					'30'
				],
				correct: 22
			},{
				question: 'افضل ليالي القدر',
				values: [
					'1',
					'2',
					'3',
					'4',
					'5'
				],
				correct: 2
			}
		]
	}
])